[豐澤系列] 點睇連登仔成功係誠哥身上拎到3百蚊禮卷？

各位苦主講爆左幾十個post之後
雖然最後貨又冇，舉報告鳩佢又冇
但話哂成功係成哥呢d吸血鬼身上拎到3百蚊禮卷
child登仔真係勁撚到

開工時間係9點 你遲到

做高層 食住早餐出po架

肯被三舊水你咪算好
講真邊個傻既會走出黎告佢
係香港同商家佬打官私咪玩啦

呢句真 所以已經贏得階段性勝利

$300禮券真心覺得勁

用小額錢債告, 雙方都唔可以請律師喎, 驚乜?
有心爭取識做啦

$300禮券有無話要用夠幾多錢先用得?
或者正價貨品先俾用?

香港人怕死心態 有人走出黎先算

人地將聖誕新年堆promotion coupon提早放出黎咋
真係以為自己成功爭取

咪爆啦
班苦主點落檯

連登仔點都贏

誠哥果300蚊隨時要消費滿3萬先俾用

階段性勝利